千祈唔好搭巴士

廢老同啲阿叔阿伯啲味好撚臭呀！